尽管我们决心到2030年实现零饥饿，但令人遗憾的事实是，饥饿在过去几年里一直在增加，而且看不到结束的迹象。 我们获得诺贝尔和平奖是一种荣誉，也是一种悲剧 
 现在是加强决心，重新致力于预防措施的时候了。 COVID-19生病? 以下是为什么你可能会有流行病疲劳| lgbtq编辑| 2020年10月24日|没有直接新闻 
 体育老师称我们为情侣，嘲笑我们的决心，但工程师是我的兄弟。 小说:安静的地球哲学|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工科技评论 
 对思科Webex视频协作工具的需求激增，这需要思科一线员工和高管的决心。 在不同于以往的一年里，世界最佳工作场所是如何引领潮流的 
 我吃得太开心了，没想到妈妈和我的中秋小餐决心都被动摇了。 大流行年中秋的意义|Nina Yun | 2020年10月9日|Eater 
 他们出生在51个国家，说59种外语，但他们似乎被同一个目标和决心所束缚。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 有人民的意愿; 政治阶层的决心; 媒体的勇气; 以及法院的权威。 美国将再次实施酷刑——我们都有责任|Michael Tomasky | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 这座城市可能在9/11袭击之后学会了一些关于决心的东西。 从埃博拉国家到纽约地铁|迈克尔·戴利| 2014年10月25日|每日野兽 
 莫迪命令他的军队指挥官对控制线进行猛烈反击，以展示印度的决心。 ICYMI:印巴领导人发动核战争|Bruce Riedel | 2014年10月20日|DAILY BEAST 
 我问他们如何通过他们正在做的事情来解决这个问题。 达伦·阿罗诺夫斯基| 2014年9月19日|每日野兽 
 我哥哥决心离开Six Stars到城里碰碰运气，这有点奇怪。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 如果说他的决心有所减弱，那早在托尼出现之前就消失了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 但是当她看到他时，她的决心融化了，因为她还没有料到上帝会把他引到她的道路上来。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他的额头是平静的，但他的嘴紧抿着，好像要保持某种坚定的决心。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 但以理进去，求王给他时间，可以将这事告诉王。 《圣经》，Douay-Rheims版本|